有冇人對前途好迷惘？

有好清晰既目標
但想做到既行業好難入行
已經好努力
但發現原來自己連搵intern都搵唔到
覺得好無助
好想逃避未來
覺得自己咩都做唔到咁
好廢好冇用
唉

今日又廢左一日
咩都冇做過
一諗到未來一年有咁多未知之數就好驚

對香港前途都好迷惘

有 炒下散又過一日 完全唔知自己想點

邊行？

搵intern都搵唔撚到 same
雖然都知自己廢 但估唔到係咁撚柒廢
連人地車尾燈都見唔到

same here
覺得自己好冇本事...

想搵炒散，一直搵唔到

唉 見到香港搞成咁好想移民

要考牌既行業

岩呀 一諗到就黎畢業就好想逃避

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

Agger覺得自己又蠢又廢又冇用

有咩原因令到你對呢行咁保密？
事關保安同地產都要考牌

都冇資格講想做呢行
Intern 都搵唔撚到
Grad job更加

唉 今日又廢多一日
我既人生玩撚完

明天再努力send CV啦
你year幾呀?

沒什麼好迷惘，反正想不到時去找書讀便好，不然，轉行

我見了n次工都入不了行，有機會但踩地雷說話中不了對方想聽的而失敗。一條做又36不做也是36的命，不努力跟努力是一樣，怎樣做最後都是活的跟豬一樣，不努力反而成績更好，真的沒趣到連死都想過，沒什麼大不了。

難得為理想努力一下，轉頭就被因為錯愛一個人弄的亂78糟；難得在精神身體完美崩潰情況下且完成學業，但就是當時為了活著加上教授們忽悠而放棄實習機會引致現在找本行困難。

前路？人算不如天算更清閒，個人看法。

Year 3 啦屌 出年grad玩撚完

巴打加油

多謝巴打

我都出年grad 讀緊乞食科 又冇技能 英文又唔好 到時出去搵工點同人爭

見到香港面臨推行信用評級制同大陸2047硬件十年內會準備好嘅post，當堂呆撚咗唔知做乜好。

26歲仔 對自己將來 真係好擔憂
今年又多1.5萬個大學生 自己就仲PT讀緊HD
工作經驗又唔算好 識人又識唔到
覺得自己好快比人淘汱
明明自己都無放慢腳步 但係對前途感到好無力
好想重刷

hd讀咩先

一樣.諗緊做咩學徒好

26歲同你一樣
無目標，日日鳩Fing fing

有清晰嘅目標但無實際嘅行動呀麻

me

已經好努力

失業的我 現今既香港

21歲搵得13k多啲，有啲迷惘，個人只係想翻份工 夠洗夠用，但係屋企覺得無前途

me too，24歲搵14k，但屋企人意見多多
仲希望我星期六日去炒散/part time
膠都廢事比

唔照下鏡睇下自己搵幾多/有幾多朋友？

最煩係「呀邊個個仔做緊xx搵幾多幾多」
聽到都想回番句「呀邊個個老豆係首富添」

搵咩工
拎老綜 提早享受退休生活啦
返工冇自由 返到人生已完 由人變成機械人 目無表情， 每日只係識左閃右避 咁過世

17 hd grad 做緊機房仔 返6日 9個鐘 14k

次次返工都坐係到唔知做咩

我依家翻4放3，都諗緊搵唔搵多份pt，但係又搵唔到啲翻1/2日嘅短時間

講真，我依家夠洗夠用 夠去旅行，女朋友岩岩讀完書未計佢果份，都夠我地之後維持生活啦

咩工可以番4days
night shift?

睇場，朝10晚11

咩公司先？外國返黎都要睇吓你讀野雞定勁

入行難要考牌，係咪即係精算唔啲？

間大學已經係世界top20 都係無用 我廢

竟然有同路人.
我都係18年grad,都係做左一年ft,都係情緒病失眠睇醫生
quit 左一個月，一直好驚自己浪費時間，但又好迷茫
到左而嫁，其實都係好想逃避，覺得大壓力。不過睇左好多招聘，都係覺得自己做開既野易上手，可能轉下公司會好d
雖然係鼓緊勇氣去搵工，但慢慢睇多d 鼓勵自己既野，睇多d 90後搵工既故仔，覺得心情有正面d。
同埋我嘗試計劃下自己有咩想做想學想改，可能只係一d 皮毛野，但比一d 目標自己慢慢變好